{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045303",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002017720?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남양주 노블리안하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約した人数のほかに追加で人数を増やす場合、事前にペンションにご連絡ください。 追加で大人1名を含む場合は、現場で2万ウォンを決済する必要があります。 最大人数を超える場合は入室できず、これによる払い戻しはできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設をご利用いただく際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。 キャンプファイヤーや爆竹の使用も絶対に禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙をご希望の方は指定された場所をご利用ください。 ペンションは疲れを癒すためにスパとジェットバスを設置しており、渓谷のジェットバスは疲れを癒すマッサージを提供しています。 暖炉は冬のみ使用可能で、使用時の火傷に対する責任はペンション側では負いません。 カラオケは追加料金なしで利用でき、利用時間は夜12時までです。 イプセルームは2人基準25,000ウォン、3~4人基準30,000ウォン、5~6人基準35,000ウォンです。 松葉ルームも同様に2人基準25,000ウォン、3~4人基準30,000ウォン、5~6人基準35,000ウォンです。 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加の人数を増やす場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約した人数のほかに追加で人数を増やす場合、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加の大人1名についての料金はいくらですか？",
            "answer": "追加で大人1名を含む場合は、現場で2万ウォンを決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、これによる払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の利用についての注意事項はありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設をご利用いただく際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "キャンプファイヤーや爆竹の使用はできますか？",
            "answer": "キャンプファイヤーや爆竹の使用も絶対に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙をご希望の方は指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはスパやジェットバスがありますか？",
            "answer": "ペンションは疲れを癒すためにスパとジェットバスを設置しており、渓谷のジェットバスは疲れを癒すマッサージを提供しています。"
        },
        {
            "question": "冬には暖炉を利用することができますか？",
            "answer": "暖炉は冬のみ使用可能で、使用時の火傷に対する責任はペンション側では負いません。"
        },
        {
            "question": "カラオケは利用できますか？",
            "answer": "カラオケは追加料金なしで利用でき、利用時間は夜12時までです。"
        },
        {
            "question": "イプセルームの料金はいくらですか？",
            "answer": "イプセルームは2人基準25,000ウォン、3~4人基準30,000ウォン、5~6人基準35,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "松葉ルームの料金はいくらですか？",
            "answer": "松葉ルームも同様に2人基準25,000ウォン、3~4人基準30,000ウォン、5~6人基準35,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 473,
        "QA": 655
    }
}